阿里山日出

睇住個太陽升到出黎嗰下真係好正

推

尖山？多唔多人一齊睇？

係阿里山既祝山觀日平台個度睇
講解員話個日唔算多人睇

行到最入個位仲靚